返工同拍拖點平衡？

另一半就返工
聽講踏入新既階段見面少好多會好易分手
加上最近又多拗交 有少少無力感
你地返工之後一星期見幾次？

35日後先見

一次！但佢唔反工成日係到話悶，叫佢反工等佢分散注意力又唔反

一次，但最好兩次

一次出街，一次扑野

2 至 3 就最好喇

差唔多日日見

點做到

一個仲返緊學想見多啲
一個講到明就返工一個星期可能見1次

一星期一次好難keep
男定女返工

以前差不多日日見
男朋友返朝九晚五六 準時收工

呢排想開始儲錢 平日一日 星期六一日
大家一齊喺屋企就Facetime咁

佢搵我先見 我唔會主動搵

男返工 女返學

咁樣拍拖開心咩？你驚佢覺得煩？